# my_project_second_example

---------------------------------------------
## Полуденний Костянтин

---------------------------------------------

Даний проект створенно в навчальних цілях!
На разі це мій перший документ **Readme.md**
Для редагування і оформлення даного файлу 
я використовув інформацію з сайту ["Путівник по **Markdown**"](https://markdown.rozh2sch.org.ua/ "Путівник по **Markdown**")
Також було створено і конфігуровано файл **.flake8**
Також щира подяка [добрій людині](https://gist.github.com/krnd/1f3fb6c05af365977e486c47cb7b4a72 "Добра людина)") яка 
виставила в репозиторій свої налаштування по **flake8**

